點解黃子華唔生仔?

有錢,有魅力,有自已一套思想,講真傳7成比個仔都無敵於天下,諗唔明做咩唔生?

諗通咗生仔嘅下場

有錢,屎尿屁都唔駛自已攪,應該好輕鬆

因為佢想打倒共產黨

因為只要大家一齊唔生仔，暴政必亡

諗返起bb嘅學名

呢度應該講到一場棟篤笑

大肚劇痛家嘈屋閉賴屎賴尿供書教學無風無浪起碼都洗你400萬重係一定唔還錢。

因為佢好環保

為環保出一份力

戇鳩 生著左好似樓豬咁嘅咪死得

有智慧嘅人先唔會生仔

唔環保

有幾無敵 李嘉誠贏佢10條街 佢個仔咪又係柒下柒下咁

香港人唔生仔，第日啲「新香港人」嘅比例咪越來越高囉

咁生嚟做咩

所以更加唔想生 諗到如果第時個仔要群埋班新香港人讀書交朋友就唔想生

Pish

生仔除咗錢之外都仲有其他問題嘅

計我話香港人應該瘋狂扑嘢瘋狂生仔，第時一人一啖口水浸撚番死班仆街共產黨

佢驚生仔無屎忽

黃子華咪講過
對一個人最大嘅整蠱,就係生佢出黎
如果佢觀念無變,咁佢應該唔會生

唔想為左幾十秒快樂 換幾廿年痛苦

佢甘岸鳩，生個仔出泥米叫岸鳩仔